Steam係冬季做秋季大特賣

星期六日入咩game好

RE3

咁多game買game好呀

又有

上次買既都未玩

買左star wars fallen order
RE2
RE3
assassin's creed odyssey

4隻540蚊

fallen order ea play 39蚊就有得玩

留錢等聖誕特價

做左on9仔

入左
Watch_Dogs Complete
Watch_Dogs 2 - Season Pass
Sleeping Dogs: Definitive Edition

oxygen not included

assassin's creed odyssey
Origin 86蚊
Steam 百幾

根據往蹟discount 同black Friday 一樣

買左二之國

聖誕有活動玩

退錢囉

Mhw ib dlc
Hack//
宵星傳說
買左未玩

The evil within 1 同2都最低價
仲未玩過想入手

薯仔都有玩？
隻game幾有深度 自問唔係好玩得掂

勁難玩，見人玩到一個好大嘅生態系統，但自己連頭十幾年都玩到一舊舊咁

最近半價買咗，真係好難玩，啲新手教學=無教過一樣，靠睇utube睇人點玩

巴西區仲平

Ea play 唔係月費?

一兩年前玩 己經難到仆街 依家更新咗咁多打開嘅意願都冇

隻game真心應該整好啲新手教學

其實係 我都係上網睇攻略 先識玩 官方教學太少

satisfactory
近期唯一玩超過一百小時嘅game

total war three kingdom
玩到停唔到手

ps4玩過 垃圾黎
巴打快試快退

想買返校同dead space系列

呢個時候想買 fallout 4 玩是否不智？

我覺得冇人講咁差，只要接受到個故事太弱，唔覺就埋左邊
刷裝、跑城、執垃圾起屋其實ok，唔係點會出隻冇故事嘅76（btw，你有Fd一齊玩可以索性玩76）
直接開生存模式個體驗會好好多，要食飲訓、冇傳送、負重得三分一、子彈有重量、刷新變慢、無得隨時save
係中文要裝mod比較麻煩，官方中文版冇更新過

最緊要你玩過就有資格屌Bethesda 整得好唔好，唔係連登班執口水尾同YouTube玩家

我見d畫靚同音樂樂聽就買左

我都係 好似係吉卜力作畫
玩落完全唔掂

我驚唔敢玩

買左rdr2
成110gb

ori2

單機驚一個月打唔爆咩

BF4 BF1 BFV $260 想入

買左DS 2,3 同RE5

+1 岩岩打爆機 好好玩

今次無咩GAME好買咁...

入咗隻 a short hike 好玩到癲！

之前買左第2集 好普通 過左2粒鍾冇得退 你當輕輕鬆鬆睇下劇情game就算

睇小夜

我都係睇佢
隻game 真係好hardcore
當初D 人可以摸索到各種玩法真係好癲
整左個自循環廁所,開始有少少成功感

間中開沙盒mode , 一定唔GG, 慢慢摸索緊

得隻巫師3都入黎黎玩多次
係ps4都有買 等入game等死人

買咗格古洛